<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss  xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" 
      xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" 
      xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" 
      xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" 
      version="2.0">
<channel>
<title>Lucas Leme</title>
<link>https://github.com/lucas-leme/blog/feed/index.html</link>
<atom:link href="https://github.com/lucas-leme/blog/feed/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<description></description>
<generator>quarto-1.3.450</generator>
<lastBuildDate>Wed, 01 Nov 2023 11:59:41 GMT</lastBuildDate>
<item>
  <title>Minério de ferro salta com sinal de queda de oferta do Brasil e da Austrália</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>&lt;div&gt;&lt;img src=&quot;https://www.bloomberglinea.com/resizer/dkpa-hSKgd8nf5w8URKgFRKEyYs=/1024x0/filters:format(webp):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/bloomberglinea/UYFIKY6RRV7B2C7SZUY2EAMFT4.jpg&quot; style=&quot;width: 100%;&quot; /&gt;&lt;div&gt;Os futuros da commodity em Singapura alcançaram o maior patamar desde abril e já acumulam uma alta de cerca de 24% desde meados de agosto&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
  <category>Notícias</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Wed, 01 Nov 2023 11:59:41 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://www.bloomberglinea.com/resizer/dkpa-hSKgd8nf5w8URKgFRKEyYs=/1024x0/filters:format(webp):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/bloomberglinea/UYFIKY6RRV7B2C7SZUY2EAMFT4.jpg" medium="image" type="image/jpeg"/>
</item>
<item>
  <title>Cinco coisas que você precisa saber para começar esta quarta-feira</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>&lt;div&gt;&lt;img src=&quot;https://www.bloomberglinea.com/resizer/r-1xIAc8OXbdhSV0zx1sir1suZk=/1024x0/filters:format(webp):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/bloomberglinea/34GD2QEM45HGLE3LBQUD3I4WC4.jpg&quot; style=&quot;width: 100%;&quot; /&gt;&lt;div&gt;Investidores ficam de olho nesta quarta-feira (1º) em decisões sobre juros no Brasil e nos Estados Unidos e monitoram situação de empresas no mundo&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
  <category>Notícias</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Wed, 01 Nov 2023 11:51:35 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://www.bloomberglinea.com/resizer/r-1xIAc8OXbdhSV0zx1sir1suZk=/1024x0/filters:format(webp):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/bloomberglinea/34GD2QEM45HGLE3LBQUD3I4WC4.jpg" medium="image" type="image/jpeg"/>
</item>
<item>
  <title>Decisão do Fed, Powell e jogada do Tesouro dos EUA: os eventos que movem os mercados</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>&lt;div&gt;&lt;img src=&quot;https://www.bloomberglinea.com/resizer/oCnUJ44l_ngwZg1n3FlZwi3TnNs=/1024x0/filters:format(webp):quality(75):focal(308x156:318x166)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/bloomberglinea/XUZPOHPGAZH75EFDQFVIOPI4UY.png&quot; style=&quot;width: 100%;&quot; /&gt;&lt;div&gt;Os investidores também ponderam a atuação do Banco do Japão (BOJ) no mercado de títulos e a dificuldade da economia chinesa de arrancar&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description>
  <category>Notícias</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Wed, 01 Nov 2023 10:09:58 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://www.bloomberglinea.com/resizer/oCnUJ44l_ngwZg1n3FlZwi3TnNs=/1024x0/filters:format(webp):quality(75):focal(308x156:318x166)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/bloomberglinea/XUZPOHPGAZH75EFDQFVIOPI4UY.png" medium="image" type="image/png"/>
</item>
<item>
  <title>How an Antiques Dealer Uncovered a Massive Museum Heist</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>A Danish antiques dealer named Ittai Gradel noticed a particular seller repeatedly listing valuable items for sale online at rock-bottom prices. WSJ&#39;s Max Colchester recounts how Gradel&#39;s sleuthing would eventually reveal a major antiques heist involving stolen British Museum antiquities.   Further Listening:  -How Investigators Cracked a $3.4 Billion Crypto Heist  -Is This Painting a Masterpiece? AI Is On the Case   Further Reading: -How an Academic Uncovered One of the Biggest Museum Heists of All Time   Learn more about your ad choices. Visit megaphone.fm/adchoices</description>
  <category>Podcasts</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a8987f4533ff88ee624f81a5d" medium="image"/>
</item>
<item>
  <title>The Trial of Crypto’s Golden Boy: The Government Grills SBF</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>Prosecutors have started to cross examine Sam Bankman-Fried on the witness stand. Rachel Humphreys and Caitlin Ostroff explore the competing narratives being painted by the government and the defense.Further Reading:- What’s Happening Today at the Sam Bankman-Fried Trial Further Listening: - The Trial of Crypto’s Golden Boy  Learn more about your ad choices. Visit megaphone.fm/adchoices</description>
  <category>Podcasts</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8ade50fc6d4479a978122fc14f" medium="image"/>
</item>
<item>
  <title>Justifying Optimism</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>All optimistic beliefs can be dangerous because they’re so comforting, so easy to accept without asking further questions. Hope often masquerades as optimism when you think things will improve only because the alternative is too scary to contemplate. Every optimist needs to justify exactly why they&#39;re optimistic. In this episode, I offer my own three reasons.</description>
  <category>Podcasts</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a31625160ddb282e12cf71f98" medium="image"/>
</item>
<item>
  <title>Sometimes, the impossible is possible. Ask the US economy.</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>Real GDP shot up 4.9% in the third quarter, and core inflation fell to 2.4%, more signs that we are well on our way to the soft landing.</description>
  <category>Macro</category>
  <category>Newsletters</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 19:02:42 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:good,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fsubstack-post-media.s3.amazonaws.com%2Fpublic%2Fimages%2F674d15eb-04e7-4e02-aeef-807edd6f92d0_2448x1224.png" medium="image" type="image/png"/>
</item>
<item>
  <title>BC - Focus - Relatório de Mercado - 27/10/2023</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>O Relatório Focus resume as estatísticas calculadas considerando as expectativas de mercado coletadas até a sexta-feira anterior à sua divulgação. Ele é divulgado toda segunda-feira. O relatório traz a evolução gráfica e o comportamento semanal das projeções para índices de preços, atividade econômica, câmbio, taxa Selic, entre outros indicadores. As projeções são do mercado, não do BC.</description>
  <category>Bacen</category>
  <category>BC</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 03:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://s2-oglobo.glbimg.com/4Ugd1L8ibkhIE19fug0Uch8n_yI=/0x0:2000x1323/888x0/smart/filters:strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_da025474c0c44edd99332dddb09cabe8/internal_photos/bs/2023/j/l/yuWhBvTH6CFIvGXG3PrA/sede-do-banco-central-do-brasil-em-brasilia.jpg" medium="image" type="image/jpeg"/>
</item>
<item>
  <title>America&#39;s Record Wealth Boom</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>US Median Wealth Has Hit a Record High Propelled by Rising Home Prices, Growing Stock Ownership, and Pandemic-era Excess Savings</description>
  <category>Macro</category>
  <category>Newsletters</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 23:03:50 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:good,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fsubstack-post-media.s3.amazonaws.com%2Fpublic%2Fimages%2Ffb7076fd-ae39-4518-8f98-c938d556bd57_2886x1843.png" medium="image" type="image/png"/>
</item>
<item>
  <title>OPINIÃO: O erro do ‘come-cotas’</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>&lt;p&gt;As recentes propostas de alteração da tributação da renda do capital enviadas pelo governo e aprovadas pela Câmara ontem à noite foram anunciadas como medidas que buscam melhorar a equidade e a eficiência do sistema tributário. Se o PL passar pelo Senado da forma como está, os fundos de investimento fechados passarão a ser tributados [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The post &lt;a href=&quot;https://braziljournal.com/opiniao-o-erro-do-come-cotas/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;OPINIÃO: O erro do ‘come-cotas’ &lt;/a&gt; appeared first on &lt;a href=&quot;https://braziljournal.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Brazil Journal&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
  <category>Notícias</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 04:07:52 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://braziljournal.com/wp-content/uploads/2022/06/cropped-favicon-512-512.png" medium="image" type="image/png"/>
</item>
<item>
  <title>#68 | O futuro do Ibov, novos riscos da Petrobras e o efeito devastador da Shein</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>CUIDE DA SUA BARBA COM A Dr. JONES (15% OFF COM O CUPOM MMAKERS15)! 👇 https://drjones.vc/mmakers🔴 Vale a pena investir no fundo Ibiuna Long&amp;amp;Short, que vai reabrir 30/out? Veja a análise neste link: https://lp.mmakers.com.br/relatorio-ibiuna-long-short-melhores-fundosSim, existe muita coisa boa pra comprar na bolsa brasileira enquanto o dinheiro está sendo sugado pelas Treasuries dos EUA.Nossos dois convidados (Aline Cardoso, head de research do Santander, e André Lion, gestor de ações da Ibiuna) mostraram onde estão suas grandes convicções neste momento. Petrobras aparece como preferida de ambos, mas eles divergem de empresas como Localiza e Rumo.Tivemos tempo para entender o que há por trás de toda queda de Soma e Centauro, o “segredo” de Mercado Livre e as melhores pedidas no setor financeiro. Ao final do programa, cada um fez sua projeção de qual será a grande estrela da bolsa em 2024. Apresentação: Thiago Salomão (@_salomoney) e Renato Santiago (@renatosantiago)Convidados: Andre Lion, gestor de ações da Ibiuna, e Aline Cardoso, head de research do Santander Edição: Bianca BarsottiAnuncie no Market Makers: https://sl.mmakers.com.br/mmk03t-conectar/</description>
  <category>Podcasts</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a6362d732d2c0b51d4cdf6d77" medium="image"/>
</item>
<item>
  <title>Money Talks: The future of crypto, part two</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>Last week, we spoke to the author Michael Lewis, who was embedded with Sam Bankman-Fried, as FTX, the crypto-trading empire he built, came crashing down amid allegations of fraud, which Mr Bankman-Fried denies. Mr Lewis credits Changpeng Zhao - the boss of Binance, a rival exchange - with bringing Mr Bankman-Fried to prominence. But CZ, as he’s known, may also have played a role in his downfall. This week, we speak to him about what the future holds for crypto. Hosts: Alice Fulwood, Mike Bird and Tom Lee-Devlin. Guests: CZ.Sign up for Economist Podcasts+ now and get 50% off your subscription with our limited time offer. If you’re already a subscriber to The Economist, you’ll have full access to all our shows as part of your subscription.For more information about how to access Economist Podcasts+, please visit our FAQs page or watch our video explaining how to link your account.</description>
  <category>Podcasts</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a2402e39b8101289c0b13f217" medium="image"/>
</item>
<item>
  <title>Brasil precisa de aval da ONU para chamar Hamas de ‘terrorista’, diz embaixador</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>&lt;p&gt;Quis o destino que o embaixador Sergio Danese assumisse a presidência do Conselho de Segurança da Organização das Nações Unidas pouco antes dos atentados do Hamas contra Israel, em 7 de outubro. Arredio a holofotes e defensor ferrenho da diplomacia como o melhor caminho para solucionar conflitos, Danese ainda estava elaborando seu programa de trabalho [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The post &lt;a href=&quot;https://braziljournal.com/brasil-quer-aval-da-onu-para-chamar-hamas-de-terrorista-diz-embaixador/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Brasil precisa de aval da ONU para chamar Hamas de &amp;#8216;terrorista&amp;#8217;, diz embaixador&lt;/a&gt; appeared first on &lt;a href=&quot;https://braziljournal.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Brazil Journal&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
  <category>Notícias</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Wed, 25 Oct 2023 09:50:28 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://braziljournal.com/wp-content/uploads/2022/06/cropped-favicon-512-512.png" medium="image" type="image/png"/>
</item>
<item>
  <title>The U.S. Economy Is Booming (For Now). What Does It Mean?</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>Every measure of activity indicates remarkable resilience in the face of &quot;restrictive&quot; monetary policy. That is good for many people, but may be trouble for some bond investors.</description>
  <category>Macro</category>
  <category>Newsletters</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Wed, 25 Oct 2023 04:51:46 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:good,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fsubstack-post-media.s3.amazonaws.com%2Fpublic%2Fimages%2F07cbb0cb-2ff2-41cd-b06d-11f507436cd8_5007x2535.png" medium="image" type="image/png"/>
</item>
<item>
  <title>MAGAZINE LUIZA (MGLU3): MENOS DE R$ 2,00 EM 2023 | ESTÁ BARATA?</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>O Magazine Luiza (MGLU3) está hoje num momento completamente diferente do que viveu anos atrás. Entre 2015 e 2020, a ação da empresa saltou 93.000%, chegando a ser avaliada em R$ 160 bilhões. Mas nos três anos seguintes, a ação foi ladeira abaixo: 71% de queda em 2021, 62% em 2022 e 41% em 2023 até esse momento. No primeiro semestre de 2023, a Magalu acumula prejuízo de R$ 493 milhões, 83% acima do que reportou no mesmo período de 2022. Analistas esperam que a receita da varejista feche 2023 em R$ 38,2 bilhões, um número que parece bem expressivo mas é praticamente o mesmo do ano passado. Sem melhora nas vendas e com uma piora no resultado financeiro, a expectativa é que ela feche o ano com R$ 730 milhões de prejuízo, segundo projeções compiladas pela Bloomberg. Essa piora acompanha o momento bastante turbulento do setor varejista, com várias delas passando por sérias dificuldades de honrar as suas dívidas. Isso explica por que 10 em cada 10 espectadores do nosso YouTube pede para nós explicarmos o que se passa com a empresa da Lu e se ela está barata ou não. Então, no Mercado Aberto de hoje, vamos falar sobre tudo sobre a história e o momento atual do Magazine Luiza. O que você vai aprender neste Mercado Aberto:- O que faz e como o Magazine Luiza ganha dinheiro - Por que a ação subiu 93.000% de 2015 a 2020 - Situação atual da empresa (MGLU3) - O risco da varejista quebrar - Magazine Luiza é uma oportunidade? Deixe seu comentário abaixo para respondermos no próximo Mercado Aberto!Apresentação: Thiago Salomão (@_salomoney) e Matheus Soares (@maatsoares) Edição: Bianca BarsottiAnuncie no Market Makers: https://sl.mmakers.com.br/mmk03t-conectar/</description>
  <category>Podcasts</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Wed, 25 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8adbe7feec5aac17581d324c2c" medium="image"/>
</item>
<item>
  <title>Jay Powell&#39;s Greenspan moment</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>The Fed is increasingly concerned about &quot;above-trend&quot; growth. In the mid-1990s, Greenspan grappled with it, too, and wisely held off on raising rates. That&#39;s the right move again today.</description>
  <category>Macro</category>
  <category>Newsletters</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 15:35:31 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:good,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fsubstack-post-media.s3.amazonaws.com%2Fpublic%2Fimages%2F6947d671-20ec-4285-98e9-5ab9e69424ce_2121x1414.png" medium="image" type="image/png"/>
</item>
<item>
  <title>#113 - Gestão do crédito em situações especiais com Jive Investments</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>Assista ao episódio em vídeo: https://www.youtube.com/live/jaIH5QIDS1QA oferta de investimentos alternativos, em especial de créditos mais estruturados, tem crescido no Brasil. E em um cenário adverso para o mercado de crédito no geral, quais são as oportunidades disponíveis em Special Situations?Para falar sobre as estruturas e oportunidades em Special Sits, convidamos Alexandre Cruz, sócio fundador e Mateus Tessler que é sócio e CIO responsável pela estratégia de Distressed e Special Sits na Jive Investments: gestora brasileira conhecida por ter comprado créditos “estressados”, créditos vencidos ou/e de baixa qualidade do famoso banco americano Lehman Brothers, após sua falência em 2008.-----------------------------------------------------------------------------------------------------Investir com a XP Investimentos é fácil, basta criar o seu cadastro e em minutos você já pode começar a investir: http://bit.ly/41SHHkAAcompanhe todos os conteúdos da XP em https://t2m.io/ZAqGh0uParticipe do canal do Telegram para estar sempre atualizado: https://t.me/xp_investimentosConfira mais conteúdos também através do nosso Instagram: https://www.instagram.com/expertxp/Deixe seu comentário, inscreva-se no canal e ative as notificações para receber todas as novidades: https://bit.ly/3lUQQWW.</description>
  <category>Podcasts</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://i.scdn.co/image/ab6765630000ba8a283507746679a9ca9cb49c9e" medium="image"/>
</item>
<item>
  <title>New Episode of UN/BALANCED!</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>Michael Pettis and I talk about China&#39;s emergence as a major car exporter, what it says about China, and what it means for Europe. Plus: how and when protectionism works (and doesn&#39;t).</description>
  <category>Macro</category>
  <category>Newsletters</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Thu, 19 Oct 2023 22:34:42 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://substack-post-media.s3.amazonaws.com/public/images/a4a74576-259e-4b10-b476-ad76834d97fa_3024x4032.jpeg" medium="image" type="image/jpeg"/>
</item>
<item>
  <title>Monetary Policy in a Surplus Economy</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>What the Fading of Pandemic-Era Supply Constraints Means for the Economy</description>
  <category>Macro</category>
  <category>Newsletters</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Thu, 19 Oct 2023 12:30:51 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:good,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fsubstack-post-media.s3.amazonaws.com%2Fpublic%2Fimages%2Fafcf418a-2b08-4db5-aea6-dfc405e1e819_2886x1843.png" medium="image" type="image/png"/>
</item>
<item>
  <title>Can China Catch Up with Greece?</title>
  <link>https://github.com/lucas-leme/blog/</link>
  <description>China&#39;s leader Xi Jinping recently &lt;a href=&quot;https://www.fmprc.gov.cn/eng/zxxx_662805/202210/t20221025_10791908.html&quot;&gt;laid out&lt;/a&gt; the goal of reaching the per capita income of &quot;a mid-level developed country by 2035.&quot; Is this goal likely to be achieved? Not in our view. Continued rapid growth faces mounting headwinds from population aging and from diminishing returns to China&#39;s investment-centered growth model. Additional impediments to growth appear to be building, including a turn     toward increased state management of the economy, the   crystallization of legacy credit issues in real estate and other sectors, and limits on access to key foreign technologies. Even given generous assumptions concerning future growth fundamentals, China appears likely to close only a fraction of the gap with high-income countries in the years ahead.</description>
  <category>Notícias</category>
  <category>FED</category>
  <category>BC</category>
  <guid>https://github.com/lucas-leme/blog/</guid>
  <pubDate>Thu, 19 Oct 2023 11:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://d3g9pb5nvr3u7.cloudfront.net/sites/59dd2d9d016a1b2d929cd15b/-1445257209/256.jpg" medium="image" type="image/jpeg"/>
</item>
</channel>
</rss>
